【TLDR】【好正經】《解決香港人不愛國的最有效方法》

梁美芬議員提出，年輕人不愛國是源於教育出了問題，有了亂子，所以香港青年不愛國，這真是一個有趣的現象。

愛國是一種情操，發自內心的真誠情操，不是在課堂上多講幾句我愛中國、唱幾首《沒有共產黨就沒有新中國》歌、背幾句毛語錄就能成事。

反之，亦不是老師在課堂上說幾句話，學生就會怒髮衝冠大喊幹你娘，咱們要反共了！這當然不可能。何況香港回歸十多年，國內的滲透工作已完成得七七八八，所有教育的機構要居之位都由愛國人士把持，反亂份子是興不起風浪的。

那麼梁博士為什麼會這樣說呢？梁美芬是法律博士，是知識分子，亦為香港城市大學法律系副教授，當然知道這不是答案。她是故意說一個不是答案的答案。為什麼呢？

答案是：知識分子的情趣。

要知道，直白了當的白描是文學最沒有手法可言的手法，稱之為賦。梁博士身為知識分子，是嗤之以鼻的。就像：「我愛共產黨。」多麼乏味呀。

反之，「人民幣真是又香又誘人，巴不得多拿一點。」這一句，倒把我們愛黨的心表露無遺。所以梁博士不會明答，但她卻用身體行了出來，調皮又婉轉的告訴世人真實答案，究竟如何能愛國？

檢現愛國的唯一標準是：將自己的子女送往外國。

愛國是必須離岸，最好有多遠離多遠，這有點像二人關係。太近，雙方朝夕相處，缺點都暴露於眼前，嘩原來你有胳肋底毛？不好不好。反之，遠一點，倒有小別勝新婚情趣，長距離拉上朦朧的面紗，有如蒹葭伊人的美，霧一濃，就看不見所有的毒空氣、大頭奶粉、假豉油、偽疫苗，反倒剩下的是激情。

還能驕傲地指罵那些在國受害的人，娃兒呀，你為什麼不能忍耐一點，吃一點毒水又不會死，祖國正在朝社會主義實現的偉大革命路線前進了！這倒能解釋，為什麼香港高官都會把子女送到外國。

所以，要解決香港人不愛國的問題，最好把所有香港人送往外國，讓他們無法感受祖國的好、社會主義的美，這樣他們就會掛念從前祖國帶給他們的光輝，連23條都不用立法，愛國的問題已一勞永逸。

推動民主就唔愛國 成日話年輕人唔愛國 話唔定我地仲愛國過佢地 奶中共錢 話愛國！

越了解中國就會越反中共
我地要解放中華人民

人民及不上人民幣

根本越讀得中史多就越反共
讀洗腦史另計

愛國就應住在國家入面

好比

你唔會一邊說愛自己男友

一邊訓係第二個男人張床上面

所以，free China!!

Push

離岸愛國主義

安居樂業

推

啲大陸人成日話人唔愛國
其實奇怪緊你點解唔愛錢

中晒

屌 好中

乜唔係常識黎咩

好有文采

對某啲人嚟講唔係

睇凍忌廉就係正

最愛國咪出晒國果班

咁多油水搵點會唔愛

所以之前加拿大法拉利車隊好應該係大陸煲大佢

佢地果一輩，港英有教育佢地愛中國？

like